我大漢江山，已經完了，完了

我十萬大軍，全軍覆沒
我既帝國 .. 我既江山 ...

我已經一無所有 ..

皇上，你還有精啊

上一秒 我還是手執天下兵馬大權
這一秒 我再沒有權力

寡人既皇朝沒落了
你再不用假猩猩故作討好

哈
這個充滿謊言的世界
根本沒人可以相信
親信？ 實際上是最危險的

你又搞乜呀

都係運

all in投資失利癲左 癲埋右

一切都是運

投資涉及風險

上次個post見佢屙煙利記都知佢癲

他日東山再起

賣身 他日定必東山再起

恭喜